有冇人科科能力都係好普通

唔係唔讀書全部lv2 果種
係全部Lv5 都真係冇科勁冇科突出
都分唔到自己文科底定數理底人

中學maths 冇星=唔係數人
文科就唔知

科科5就唔撚係普通啦
葡萄牙

做乜撚野 係度認叻
留名睇5**笑9你

呢句岩 鍾意數 揀埋
但發覺自己語文能力強過數理N倍

Maths 5**

肯定係cu eng

搵唔到有科特別好

制度下，入神科就係呢D

又一個俾垃圾支那語科害死左

科科4-5左右唯獨數學1點睇

咩都五掂,中作5**xd

數學咁差其實有機會係智商問題

五你老母

平庸

4 5 4 5 4 4 4
算唔算

一般三大仔最廢嗰科攞4
精英最廢嗰科5
學覇最廢5*

所以你咪係廢嘅3大仔囉
你問吓你班同學dse攞咩grade 你就知你幾廢

數學5**/5* 同你你係咪數理人無strong relationship
利申靠操卷都5* 自問數學垃圾

全4個啲先叫全部普通
當然唔少人係唔識考試技巧